自2006年以黎，英格蘭還沒有在世界盃上兩連勝

又唔係1966年，2006講嚟托咩

00後唔需要歷史

很久不見鋼清